唔小心放左女朋友飛機 點氹好

前晚約左夢中相見 點知成晚都瞓唔著
佢一定嬲死我啦